Q: Hello  
A: Hi there!  

Q: How are you?  
A: I'm doing well, thank you!

Q: hi, how are you doing?  
A: i'm fine. how about yourself?

Q: i'm fine. how about yourself?  
A: i'm pretty good. thanks for asking.

Q: i'm pretty good. thanks for asking.  
A: no problem. so how have you been?

Q: no problem. so how have you been?  
A: i've been great. what about you?

Q: i've been great. what about you?  
A: i've been good. i'm in school right now.

Q: i've been good. i'm in school right now.  
A: what school do you go to?

Q: what school do you go to?  
A: i go to pcc.

Q: i go to pcc.  
A: do you like it there?

Q: do you like it there?  
A: it's okay. it's a really big campus.

Q: it's okay. it's a really big campus.  
A: good luck with school.

Q: good luck with school.  
A: thank you very much.

Q: how's it going?  
A: i'm doing well. how about you?

Q: i'm doing well. how about you?  
A: never better, thanks.

Q: never better, thanks.  
A: so how have you been lately?

Q: so how have you been lately?  
A: i've actually been pretty good. you?

Q: i've actually been pretty good. you?  
A: i'm actually in school right now.

Q: i'm actually in school right now.  
A: which school do you attend?

Q: which school do you attend?  
A: i'm attending pcc right now.

Q: i'm attending pcc right now.  
A: are you enjoying it there?

Q: are you enjoying it there?  
A: it's not bad. there are a lot of people there.

Q: it's not bad. there are a lot of people there.  
A: good luck with that.

Q: good luck with that.  
A: thanks.

Q: how are you doing today?  
A: i'm doing great. what about you?

Q: i'm doing great. what about you?  
A: i'm absolutely lovely, thank you.

Q: i'm absolutely lovely, thank you.  
A: everything's been good with you?

Q: everything's been good with you?  
A: i haven't been better. how about yourself?

Q: i haven't been better. how about yourself?  
A: i started school recently.

Q: i started school recently.  
A: where are you going to school?

Q: where are you going to school?  
A: i'm going to pcc.

Q: i'm going to pcc.  
A: how do you like it so far?

Q: how do you like it so far?  
A: i like it so far. my classes are pretty good right now.

Q: i like it so far. my classes are pretty good right now.  
A: i wish you luck.

Q: it's an ugly day today.  
A: i know. i think it may rain.

Q: i know. i think it may rain.  
A: it's the middle of summer, it shouldn't rain today.

Q: it's the middle of summer, it shouldn't rain today.  
A: that would be weird.

Q: that would be weird.  
A: yeah, especially since it's ninety degrees outside.

Q: yeah, especially since it's ninety degrees outside.  
A: i know, it would be horrible if it rained and it was hot outside.

Q: i know, it would be horrible if it rained and it was hot outside.  
A: yes, it would be.

Q: yes, it would be.  
A: i really wish it wasn't so hot every day.

Q: i really wish it wasn't so hot every day.  
A: me too. i can't wait until winter.

Q: me too. i can't wait until winter.  
A: i like winter too, but sometimes it gets too cold.

Q: i like winter too, but sometimes it gets too cold.  
A: i'd rather be cold than hot.

Q: i'd rather be cold than hot.  
A: me too.

Q: it doesn't look very nice outside today.  
A: you're right. i think it's going to rain later.

Q: you're right. i think it's going to rain later.  
A: in the middle of the summer, it shouldn't be raining.

Q: in the middle of the summer, it shouldn't be raining.  
A: that wouldn't seem right.

Q: that wouldn't seem right.  
A: considering that it's over ninety degrees outside, that would be weird.

Q: considering that it's over ninety degrees outside, that would be weird.  
A: exactly, it wouldn't be nice if it started raining. it's too hot.

Q: exactly, it wouldn't be nice if it started raining. it's too hot.  
A: i know, you're absolutely right.

Q: i know, you're absolutely right.  
A: i wish it would cool off one day.

Q: i wish it would cool off one day.  
A: that's how i feel, i want winter to come soon.

Q: that's how i feel, i want winter to come soon.  
A: i enjoy the winter, but it gets really cold sometimes.

Q: i enjoy the winter, but it gets really cold sometimes.  
A: i know what you mean, but i'd rather be cold than hot.

Q: i know what you mean, but i'd rather be cold than hot.  
A: that's exactly how i feel.

Q: i wish it was a nicer day today.  
A: that is true. i hope it doesn't rain.

Q: that is true. i hope it doesn't rain.  
A: it wouldn't rain in the middle of the summer.

Q: it wouldn't rain in the middle of the summer.  
A: it wouldn't seem right if it started raining right now.

Q: it wouldn't seem right if it started raining right now.  
A: it would be weird if it started raining in ninety degree weather.

Q: it would be weird if it started raining in ninety degree weather.  
A: any rain right now would be pointless.

Q: any rain right now would be pointless.  
A: that's right, it really would be.

Q: that's right, it really would be.  
A: i want it to cool down some.

Q: i want it to cool down some.  
A: i know what you mean, i can't wait until it's winter.

Q: i know what you mean, i can't wait until it's winter.  
A: winter is great. i wish it didn't get so cold sometimes though.

Q: winter is great. i wish it didn't get so cold sometimes though.  
A: i would rather deal with the winter than the summer.

Q: it's such a nice day.  
A: yes, it is.

Q: yes, it is.  
A: it looks like it may rain soon.

Q: it looks like it may rain soon.  
A: yes, and i hope that it does.

Q: yes, and i hope that it does.  
A: why is that?

Q: why is that?  
A: i really love how rain clears the air.

Q: i really love how rain clears the air.  
A: me too. it always smells so fresh after it rains.

Q: me too. it always smells so fresh after it rains.  
A: yes, but i love the night air after it rains.

Q: yes, but i love the night air after it rains.  
A: really? why is it?

Q: really? why is it?  
A: because you can see the stars perfectly.

Q: because you can see the stars perfectly.  
A: i really hope it rains today.

Q: i really hope it rains today.  
A: yeah, me too.

Q: isn't it a nice day?  
A: it really is.

Q: it really is.  
A: it seems that it may rain today.

Q: it seems that it may rain today.  
A: hopefully it will.

Q: hopefully it will.  
A: how come?

Q: how come?  
A: i like how clear the sky gets after it rains.

Q: i like how clear the sky gets after it rains.  
A: i feel the same way. it smells so good after it rains.

Q: i feel the same way. it smells so good after it rains.  
A: i especially love the night air when it rains.

Q: i especially love the night air when it rains.  
A: really? why?

Q: really? why?  
A: the stars look so much closer after it rains.

Q: the stars look so much closer after it rains.  
A: i really want it to rain today.

Q: i really want it to rain today.  
A: yeah, so do i.

Q: don't you think it's nice out?  
A: yes, i think so too.

Q: yes, i think so too.  
A: i think that it's going to rain.

Q: i think that it's going to rain.  
A: i hope that it does rain.

Q: i hope that it does rain.  
A: you like the rain?

Q: you like the rain?  
A: the sky looks so clean after it rains. i love it.

Q: the sky looks so clean after it rains. i love it.  
A: i understand. rain does make it smell cleaner.

Q: i understand. rain does make it smell cleaner.  
A: i love most how it is at night after it rains.

Q: i love most how it is at night after it rains.  
A: how come?

Q: how come?  
A: you can see the stars so much more clearly after it rains.

Q: you can see the stars so much more clearly after it rains.  
A: i would love for it to rain today.

Q: i really want to go to the beach this weekend.  
A: that sounds like fun. what's the weather going to be like?

Q: that sounds like fun. what's the weather going to be like?  
A: i heard that it's going to be warm this weekend.

Q: i heard that it's going to be warm this weekend.  
A: is it going to be perfect beach weather?

Q: is it going to be perfect beach weather?  
A: i believe so.

Q: i believe so.  
A: good. i hope it doesn't cool off this weekend.

Q: good. i hope it doesn't cool off this weekend.  
A: i know. i really want to go to the beach.

Q: i know. i really want to go to the beach.  
A: but you know that california weather is really unpredictable.

Q: but you know that california weather is really unpredictable.  
A: you're right. one minute it's hot, and then the next minute it's cold.

Q: you're right. one minute it's hot, and then the next minute it's cold.  
A: i really wish the weather would just stay the same.

Q: i really wish the weather would just stay the same.  
A: i do too. that way we can have our activities planned ahead of time.

Q: i do too. that way we can have our activities planned ahead of time.  
A: yeah, that would make things a lot easier.

Q: i would like to take a trip to the beach this weekend.  
A: a trip to the beach would be fun. how is the weather going to be?

Q: a trip to the beach would be fun. how is the weather going to be?  
A: the forecast says that it will be warm on the weekend.

Q: the forecast says that it will be warm on the weekend.  
A: so do you think it'll be perfect weather for the beach?

Q: so do you think it'll be perfect weather for the beach?  
A: it sounds like it will be.

Q: it sounds like it will be.  
A: i really hope it doesn't get cold.

Q: i really hope it doesn't get cold.  
A: that would ruin things, i want to go so badly.

Q: that would ruin things, i want to go so badly.  
A: the weather in california is unpredictable, so you never know.

Q: the weather in california is unpredictable, so you never know.  
A: that is true. the weather is constantly changing.

Q: that is true. the weather is constantly changing.  
A: it would be nice if the weather would never change.

Q: it would be nice if the weather would never change.  
A: that would be great, then we could plan things sooner.

Q: that would be great, then we could plan things sooner.  
A: true. predictable weather would make life easier.

Q: it would be nice to go to the beach sometime this weekend.  
A: what's the weather going to be like? i may want to go too.

Q: what's the weather going to be like? i may want to go too.  
A: the weather this weekend is supposed to be warm.

Q: the weather this weekend is supposed to be warm.  
A: will it be good beach weather?

Q: will it be good beach weather?  
A: i think it will be.

Q: i think it will be.  
A: it wouldn't be good if it got cold this weekend.

Q: it wouldn't be good if it got cold this weekend.  
A: i want this trip to be perfect, i hope it stays warm.

Q: i want this trip to be perfect, i hope it stays warm.  
A: this california weather is so uncertain, it's impossible to know what'll happen.

Q: this california weather is so uncertain, it's impossible to know what'll happen.  
A: i know. every day the weather seems different.

Q: i know. every day the weather seems different.  
A: i would love it if it wasn't always so unpredictable.

Q: i would love it if it wasn't always so unpredictable.  
A: that would make it easier for us to make plans.

Q: hello, may i speak to alice please?  
A: this is she. how's it going?

Q: this is she. how's it going?  
A: i've been trying to call you all day.

Q: i've been trying to call you all day.  
A: sorry about that. i was cleaning up.

Q: sorry about that. i was cleaning up.  
A: it's okay.

Q: it's okay.  
A: so what were you calling me about?

Q: so what were you calling me about?  
A: oh, i just wanted to see if you wanted to hang out tomorrow.

Q: oh, i just wanted to see if you wanted to hang out tomorrow.  
A: sure, what did you want to do?

Q: sure, what did you want to do?  
A: maybe we can go see a movie or something.

Q: maybe we can go see a movie or something.  
A: that sounds like fun. let's do it.

Q: that sounds like fun. let's do it.  
A: i'll see you tomorrow then.

Q: i'll see you tomorrow then.  
A: see you then. goodbye.

Q: hi, how are you. is alice there?  
A: speaking. what's up?

Q: speaking. what's up?  
A: why haven't you answered the phone?

Q: why haven't you answered the phone?  
A: my bad, i had chores to do.

Q: my bad, i had chores to do.  
A: that's all right.

Q: that's all right.  
A: what was the reason for your call?

Q: what was the reason for your call?  
A: i want to do something tomorrow with you.

Q: i want to do something tomorrow with you.  
A: sounds good. what did you have in mind?

Q: sounds good. what did you have in mind?  
A: i was thinking about seeing a movie.

Q: i was thinking about seeing a movie.  
A: okay, let's go see a movie.

Q: okay, let's go see a movie.  
A: until then.

Q: until then.  
A: talk to you later.

Q: is alice available?  
A: you're talking to her.

Q: you're talking to her.  
A: i've called you a hundred times today.

Q: i've called you a hundred times today.  
A: i was busy doing something. i apologize.

Q: i was busy doing something. i apologize.  
A: no problem.

Q: no problem.  
A: did you need something?

Q: did you need something?  
A: do you want to do something tomorrow?

Q: do you want to do something tomorrow?  
A: is there somewhere special you wanted to go?

Q: is there somewhere special you wanted to go?  
A: how about a movie?

Q: how about a movie?  
A: a movie sounds good.

Q: a movie sounds good.  
A: call me tomorrow then.

Q: have you seen the new girl in school?  
A: no, i haven't.

Q: no, i haven't.  
A: she's really pretty.

Q: she's really pretty.  
A: describe her to me.

Q: describe her to me.  
A: she's not too tall.

Q: she's not too tall.  
A: well, how tall is she?

Q: well, how tall is she?  
A: she's about five feet even.

Q: she's about five feet even.  
A: what does she look like, though?

Q: what does she look like, though?  
A: she has pretty light brown eyes.

Q: she has pretty light brown eyes.  
A: i may know which girl you're talking about.

Q: i may know which girl you're talking about.  
A: so you have seen her around?

Q: so you have seen her around?  
A: yes, i have.

Q: there's a new girl in school, have you seen her yet?  
A: i haven't seen her yet.

Q: i haven't seen her yet.  
A: i think that she is very pretty.

Q: i think that she is very pretty.  
A: tell me how she looks.

Q: tell me how she looks.  
A: she's kind of short.

Q: she's kind of short.  
A: what height is she?

Q: what height is she?  
A: she's probably about five feet.

Q: she's probably about five feet.  
A: that's nice, but tell me what she looks like.

Q: that's nice, but tell me what she looks like.  
A: the first thing i noticed was her beautiful brown eyes.

Q: the first thing i noticed was her beautiful brown eyes.  
A: i think i might've bumped into her before.

Q: i think i might've bumped into her before.  
A: are you telling me that you've seen her before?

Q: are you telling me that you've seen her before?  
A: i believe so.

Q: have you met the new girl?  
A: no. have you?

Q: no. have you?  
A: she's one of the prettiest girls at the school.

Q: she's one of the prettiest girls at the school.  
A: what does she look like?

Q: what does she look like?  
A: well, she's quite short.

Q: well, she's quite short.  
A: how tall would you say that she is?

Q: how tall would you say that she is?  
A: i would say she's only five feet.

Q: i would say she's only five feet.  
A: what about her facial features?

Q: what about her facial features?  
A: she has light brown eyes, absolutely beautiful.

Q: she has light brown eyes, absolutely beautiful.  
A: i think i know who you're talking about.

Q: i think i know who you're talking about.  
A: have you seen her?

Q: why weren't you at school yesterday?  
A: i wasn't really feeling well.

Q: i wasn't really feeling well.  
A: what was wrong with you?

Q: what was wrong with you?  
A: my stomach was upset.

Q: my stomach was upset.  
A: do you feel better now?

Q: do you feel better now?  
A: i don't really feel too well yet.

Q: i don't really feel too well yet.  
A: do you want anything to make you feel better?

Q: do you want anything to make you feel better?  
A: no, thanks. i already took some medicine.

Q: no, thanks. i already took some medicine.  
A: i hope you feel better.

Q: i hope you feel better.  
A: thank you.

Q: what reason do you have for missing school?  
A: i was sick.

Q: i was sick.  
A: how were you sick?

Q: how were you sick?  
A: i had a stomachache.

Q: i had a stomachache.  
A: did it get any better?

Q: did it get any better?  
A: i'm still feeling under the weather.

Q: i'm still feeling under the weather.  
A: would you like anything for your stomach?

Q: would you like anything for your stomach?  
A: i took something earlier.

Q: i took something earlier.  
A: get better.

Q: get better.  
A: thanks a lot.
